【國際戰線】識外語嘅全部同我入嚟！！！！！

話說小弟最近日日喺屋企好撚悶
上咗啲討論區吹水 諗住溝下架妹
點知好多架仔架妹同韓國人（至少有3個）知我係香港人
都問我香港而家點，係咪放棄咗反送中

我答佢而家命仔緊要，雖然冇大型活動
但仲有文宣戰線，live集會等！！仲未完！

（其他圖唔記得咗cap，得兩張將就下）
佢哋聽完都明點解我哋靜咗
仲話如果而家感染死咗就冇香港後代
同埋佢哋本身唔知中國禁咗動森
知道咗嘅反應係：咁和平嘅game都禁?!
其實佢哋好多都支持香港人 有個韓仔仲同我講時代革命
又話點解習近平冇感染到武漢肺炎

我知而家係靜咗好多，但日日喺屋企咁得閒
識外語嘅不妨去同外國人吹下水
練下外語順便向外宣傳下

我畀咗之前手足整嘅動畫畀佢哋睇

可能佢哋只係好行咁講兩句
但至少佢哋都知呢個係殺人政權

Push盡做啦大家

推唔郁

原來真係要做標題黨先得

連登仔好勁㗎嘛乜文都識
快啲輸出革命啦

幫手推啦

我愛架妹

P牌入嚟推一推
等我都搵番啲好耐無聯絡嘅外國朋友先

幫推

本身公人為啲外國人好撚蠢唔識分香港人
點知佢哋好多都識㗎

以為

：我 ：韓仔
韓仔：where r u from?
我：hong kong
韓仔：原來你就係所謂嘅香港er
我：係，我係香港er，唔係中國人
韓仔：明白了

（翻譯自真實對話）

使唔使咁撚多個廣州post上熱門牙

咁多個國家得陳茂波個財政預算案係堅派
都幾多日本人討論我都有幫手撥火